\section{Famille  \index[noms]{, Christian\_I} /  \index[noms]{, Dorothea}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1827_I1828}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Christian\_I  \index[noms]{, Christian\_I}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1426}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1481}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Dorothea  \index[noms]{, Dorothea}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1430}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John of\_Brandenburg  \index[noms]{, John of\_Brandenburg} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Christian\_I  \index[noms]{, Christian\_I} \textit{[1426]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1481}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 51 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1495}, \`{a} l'\^{a}ge de 65 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1827_I1828.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1449}, Christian\_I  \index[noms]{, Christian\_I}\textit{[1426]}, \^{a}g\'{e} de 23 ans, \'{e}pousa Dorothea  \index[noms]{, Dorothea}\textit{[1430]}, \^{a}g\'{e}e de 19 ans.
Ils eurent 3 enfants : Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I} \textit{[07 oct. 1471 \footnote{.} - 10 avr. 1533 \footnote{.}]}, Margaret of\_Denmark  \index[noms]{, Margaret of\_Denmark} \textit{[ \footnote{.} - 1486 \footnote{.}]} et John  \index[noms]{, John} \textit{[1455 \footnote{.} - 1513 \footnote{.}]}.
\clearpage
